一人一樣自己內心好好羞於啟齒既想法

我先
其實好想試下含j同比人屌既感覺
利申：白淨瘦底長頭髮 出街試過比店員叫錯靚女 唔係核突麻甩佬

Gay

你留tg，大把機會試

但我又唔想求其搵個，想同個高質既人

咁即係白淨瘦底長髮既男人啦

加埋靚女

我好想屌你老味

Ok 白淨瘦底長髮加清秀到會比人叫錯靚女既男人

頂我屎忽？

呢個時候係咪要自貼

唔信 你add tg睇過～

你留

屌你，同性戀咪認囉，做乜春姐？咩想試下

唔算同性戀，成世人未試過鍾意男，但想試果種感覺

來吧 medic_0112

想食煙